今朝返工見到英基提名權成50萬, 仲要唔包一定入到...

勁長條龍, 好似上幾個月子華賣飛咁
睇真啲原來係咩"英基提名權"

初時諗住係啲虎媽虎爸普通排名校咁
點知一check, 個"英基提名權"要比成港幣500,000元
仲要唔係保你入去
就算過澳洲讀一年大學包埋坐宿都唔洗50萬
究竟國際學校有咩咁大吸引力... 英基又唔係勁

真正有錢點會care 50萬

lm

真正有錢我不如由中學開始掉佢去外國讀

有D只係買債卷， 讀完5年有得無利息攞翻本既。
不過唔知呢個係唔係。

D國際學校有冇試過DEFAULT

去外國讀唔一定有錢

而家啲所謂國際學校8成黃皮膚

你去地利亞讀仲國際啦

再唔係去st joe DGS讀都有幾個鬼仔鬼妹印度人做同學

淨係睇到傳統學校點chur點洗腦，edb班官幾垃撚圾就知呢幾十萬係超值

btw, 五十萬係收左真係讀先要俾晒，in 完reject連幾萬蚊訂都有得回水

港豬都ON

有50萬我唔好送仔女去英國讀？

精神病

南亞仔既話依家好多中小學都已經有

地利亞的確多鬼

唔係隻隻鬼都土豪架嘛

五十萬唔收你可以攞返，收咗你無得攞

唔駛生活費啦一定

50萬港紙就想去英國讀 50萬英鎊先諗下啦

聽朋友講地利亞係international school既垃圾學校黎

人地讀完中學就自然會送去外國嫁啦, 唔駛你擔心既

咪係
同埋讀得英基都非富則貴
佢同佢班同學仔咪就係將來摸住酒杯底傾幾千萬project返黎比樓主OT做到隻狗個d腦細囉

想對住個仔女多幾年都唔俾咩

連登仔教香港班富豪教仔

國際學校讀完好多連心算都廢過人
大學好多入二三流
勁果堆多數一早過左外國/香港讀名校中學先過英國

鳩up唔洗本

好多富豪送仔女去co-ed DGS
而唔係去國際學校

你先on9

國際學校係識人脈呀

早送去外國都唔代表一定讀得成架, 除非你本身已經好勁入到 英國BAND 1
所以更加要送去本地既國際學校, 起碼仲有老豆老母睇住

你估喇沙男拔啲人脈好啲定啲國際學校

除左兩三間 香港啲國際學校唔係好谷成績
Local名校再去外國主流啲

排得證明有錢,入左就係有錢加運氣

個教育制度 校園風氣爭十萬九千里
想逼死個仔女咪送去本地傳統名校
我有錢既 一定送去英基
教育唔係得知識 仲有性格 價值觀培養
況且50萬對於佢地黎講 根本散紙黎

香港啲華人社會
傳統有錢佬先希望仔女乖乖地
唔係個個接受到啲仔女變到成隻鬼咁

有錢都讀唔到

其實大家係咪唔知, 英基係IB黎講算廢

所以？

所以傳統名校受歡迎啲

人地都係會叫幾飛既, 名校唔係話入就入到既

計數呢啲粗重嘢請個會計佬返黎乜都計得掂啦
有錢仔要咁叻做乜
大個左都係問daddy拎舊錢開間公司點人做嘢㗎啦

大瘤個細仔,雞扒妹個細仔,蟲蟲同國寶個仔,大美人個仔,周啟邦個孫都讀緊拔率

其實冇唸住爭邊個受歡迎d 都唔關我事
我都相信冇一定答案 各取所需
有人唔鍾意香港教育制度
有人唔放心送個仔出外國
根本係家長自己抉擇

個重點係睇你地鬧人on9呢件事好on9

誠gor個仔

更正 係鬧香港最有錢果班人on9呢件事好on9

香港讀國際學校果班唔好講中文
好多連廣東話都唔識講
啲傳統老一輩唔係個個接受

我描述事實幾時話過班有錢人on9

你地成日以為同鬼仔一讀讀就好。得個50萬點去英國讀？去到個區都唔方好得去邊。其實唔同種族都會有mk，同鬼仔讀書都要睇下人地咩料。

50萬係提名權咋
你去英國讀Harrow/badminton果堆都平過香港

esf係俾中産
最top果堆係CIS, HKIS, GSIS果類

HKIS唔係得個貴字?淨係知CIS幾top

有錢緊係去co-ed讀IB啦

平均41分，7成40分以上

CIS, HKIS, GSIS果類
得兩三成40分

買名牌道理一樣

英基都係外國人多啊巴打
但見佢地返學玩下畫劇 夾下band咁
好多活動幾開心

入到coed/dbs應該大部分都入左

life......

英基只係入門級
咩50萬不如送外國讀果d人真係唔識架喎

喺得co-ed db 考ib果班考乜都屈晒機

我屋企好近KGV
平時見佢地學生大部份都係中國人

成績好果班先比讀 成績差果堆無得揀一定要DSE

咁co ed DB淨係開DP吖嘛中一到中三去邊讀，好多人覺得DSE呢個考試太廢太無認受性又唔想浪費幾年讀DSE野所以就送仔女去國際學校

唔係有規定國際學校至少一半要係外國人?
雖則可以用外籍華人呢招黎拆...

仲要有好多同學吸煙隊草

你睇下黃金嗰間收得仲癲，七位數講緊
但其實讀嘅都係大陸人，近排都cut咗教人話，全蝗語，驚啲學生聽唔明

冇數過，可能啲鬼仔我見唔到掛

啲黃皮膚的確係ABC樣

幼稚園入場費都50萬債券啦 有錢佬唔當係錢

Yhkcc
直資學費
國際學校質素

入IKEA玩

大把傳統有錢佬手渣外國passport，自己都係傳統名校出身/浸鹹水返黎啦，就算傳統名校班有錢仔女好多都鬼仔鬼妹格咁分分鐘係屋企都係講英文

你以為50萬好多咩

有規定70%
但係之前有報導過好多都唔夠數

至少識講廣東話
讀CIS/HKIS果班好多連廣東話都唔識

係最高70%本地生

其實個意思就係同船P 一樣

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

50萬姐
前排聽d客講
最貴果間幼稚園定唔知小學
留位費要420萬
有冇人知邊間咁癲

香港人真係好撚有錢

而家就係咁玩法
遲吓真係書都唔洗讀

我好懷疑完全唔識廣東話有無辦法係香港職場生存到
1. 如果係繼承屋企生意，同本地公司合作無理由下下交俾d下屬去deal架喎
2. 如果係讀專科例如醫或者law 大把客係講廣東話
3. 如果係讀gbus, qfin去做mnc可能就真係唔需要識廣東話 識英文同普通話就夠

你見好多鬼佬expat住左十年八年都唔識廣東話就知生存到

佢地market唔淨係香港人

趙薇個女都係香港國際學校讀

工作接觸好多國際學校小朋友
國際學校學生明顯係叻好多醒好多
叻唔係講讀書叻
而係諗野快好多

有d學校直頭0 homework policy
大部分都好鐘意返學

有錢負擔得起，一定俾小朋友讀國際學校
（可惜負擔唔起 )

睇邊間esf,shatin college咪勁

其實明明俾小朋友快樂地學習係好基本既野
香港真係好痴線
有d本地小朋友小一個陣我見到佢仲係好有活力
對每樣野都好奇想學
小五見到佢，成個人唔同晒
講野呆下呆下咁，喊住話返學好辛苦好大壓力
話就算放暑假又點，放完假升班d野更難更多功課考試
慘到仆街

連登窮閪最識波

唔生做爽啦

有冇熟知內情既講解吓

foundation schools(同其他IS)係規定唔少過70%non-local
（不過當然可以係香港人有外國護照）

呢D學校最重要係課程唔撚同啊

黃皮都唔一定係Chinese 日本泡菜都得啦

唔係一次過就咁比500k, 係先比50k, 到真係有位先再比埋個450k，如果到時唔讀就唔比，個50k不可退

無犯法？

俾500k個仔入International School 隊草 人生贏家

國際學校好d

50萬咪平左
哈羅60萬有得炒添

50萬散紙嚟。。。

利申窮撚 見唔少有錢仔屋企人唔介意比錢仔女讀書

同埋50萬買嘅唔係學位 係將來connect

唔好傻... 國際學校只係啲家長搵到下錢
真正有權有勢既人唔一定揀國際學校

揀傳統名校既高官/有錢佬多好多

英基都分好多間 要睇邊間嫁⋯
英基d小朋友真係好有自信 講英文都好流利先啦起碼

真正有錢係成家移民去外國